[屌你老母學民狗]我宣佈學民遊學團正式成立

屌你老母 班垃圾真係無撚野叻 最撚叻圍威畏搶光環 仆你個街 魚蛋比人判咗幾年嗰班你唔出聲 屌你老味 依家你判都未撚判就出嚟圍威畏扮撚哂大台？

我屌你老味 睇撚到燥

右一

私怨大過天。

王子

永遠有一堆智障
係咪都將咩'搶光環'，'大台'一堆萬能key堆哂出黎當係理由

黃之鋒就係學民出身，你屌學民狗？
連登仔唔會放過你！

比番個名人啦